唔明what's app係香港仲咁多人用？

比人知幾時上線，有冇睇訊息，就算mute左條女或老闆都知你身有屎。
返大陸就用唔到。
Sticker 冇得整咸野，gif唔夠生鬼。
成日壞，send 相又冇原圖size 。

最唔鍾意在線上功能 好大壓力

有得send原圖size

香港人注重私隱，whatsapp 有end to end encryption
同埋好多人用慣就廢時轉

去大陸用唔到關佢事定你想講要用we7

因為其他聊天apps唔生性

點send

企開啲啦

香港都好多後生仔用wechat

返大陸
咁想返就返啦, 唔去再黎香港喇thz

幾時在線果個的確係差
但用支那用唔到做理由, 你都係算鳩數啦